||||
| ---: | --- | --- |
| 1.  | Название | Ghosthunters |
| 2. | Автор | Володин Юрий |
| 3. | Игровой жанр | Экшен, Казуально, Инди |
| 4. | Среда программирования  | Unity / C# |
| 5. | Справка/помощь есть или нет | В игре |
| 6. | Правила использования:<br>- параметры запуска:<br>- способы управления: | файл .exe |
| 7. | Описание выигрышной стратегии (если она имеется) | если ты охотник: поймать всех призраков. если ты призрак: остаться в живых в течение 5 минут |
| 8. | Дизайн и технологические решения, используемые в игре (собственные и/или заимствованные, при наличии нескольких авторов, указать вклад каждого) | Народная игра прятки, Мультяшные шейдеры, Unity / C#, Blender |